谷德昭勁條撚樣原來係藍絲

對上一次判咩坐咁耐